呢排GOOGLE同YOUTUBE都好慢?

屋企上定電話上有時都好慢
其他網又無乜野

有同感, 上個禮拜開始覺得 youtube 成日 load 唔到要 F5, 再唔係就自動播 144p

利申: PCCW

2個同公司

我都係 仲以為係自己屋企問題

有無官方公告過呢個問題？

覺呀
頭先屋企wifi睇睇下就係咁load

我用csl同衫都無事

和記表示youtube呢排成日要load

我都係

諗緊平時係唔撚洗等 等幾秒load都覺得煩

仲諗係我問題

Still lag

仲諗住得我係咁

以前一開 成頁彈出黎
等都唔洗等
感覺好似以前用yahoo咁
一partpart咁load出黎
Youtube就廣告越黎越撚多
都唔知係咪廣告搞到lag
Load片冇以前咁順暢

same
利申用屋企WiFi

電腦直插線都係LAG

Google map load得好慢

好似乜都慢
連用microsoft 個onedrive都慢埋

X2

Same load勁長時間

google先癲
chrome 地址欄打字查嘢
有時半分鐘先出搜尋結果
我以為係我自己問題

改左版，勁多bug！班IT又fix唔掂

同你一樣情況
利申：netvigator

我又係